sugarfina 軟糖食評

其實質感同一般軟糖冇咩分別
味道方面 有少少香檳味 酸酸甜甜咁 幾醒神
但賣$88 一盒實在貴咗啲

屌你老X

又偷嘢

我去海港城買㗎

浪費警力係犯法㗎 ching

你去左邊度打劫搶錢?

邊到搶返黎？

可能人地賣完軍火呢

幾時評下你地啲土製手槍軍火呀南亞狗

賣88蚊貴左啲所以就搶佢老味？

呢排打劫得咁密嘅

我呢排有做兼職私補 所以多咗閒錢食好野

想襯補習個陣強姦啲學生?

扮工易定打劫易？

冇試過打劫 所以答你唔到

加拿大平過香港
不過同樓主一樣嗰隻連稅都要HK$75左右，唔差得遠

其實我自己覺得 隻糖真係過譽 明星效應搞到咁貴 貴
你話$50一盒 我都接受到 $88真係 不了

見到個個post樓主都被人歧視 有啲同情 但樓主咁玩得好搞笑

買嚟誘拐女童?
sorry唔係買，係偷先啱

樓主幾時有白磷彈食評?

跟住條蝻亞狗就會話香港人試SARS

我自己食 同埋我係買返黎

收皮啦垃圾狗又偷野
幾時全家生癌死？

買左波羅味黎試...屌成粒擦膠咁 味道都類近 35蚊食左粒 成包掉撚左
係咪拎黎搵大6人笨嫁 見好多人行

想問同惠康賣果隻Haribo熊仔軟糖有咩分別

我都覺得係呃港女同 big six

分別唔大 係啲味濃少少 haribo 抵食好多

有時唔怪得其他人
但你EQ好高, 加油

南亞仔根本係反蝻既旗手

Thx

何出此言

食屎啦南亞狗

蝻亞狗

屌你老母咁撚有錢

去左邊間金鋪呀撚樣

不過d錢係搶返黎

我去私補賺返嚟

係人地屋企偷錢

被迫害妄想症

有冇強姦人地

冇啊

次次睇蝻亞狗樓主啲post都笑到仆街